執左隻小鳥 點養佢好

頭先路過 似係見到岩岩出世既雀仔 知唔知係咩品種？比咩佢食好？

Lm

生晒毛但重未開眼？

有一隻未開

好似係綠繡眼

推

睇相隻眼好似有單眼傷風, 你自己google下d相睇下係唔係, 因為見對眼有小小腫, 如果係就係有傳染病, 咁大隻雀正常開晒眼, 執到雀第一時間係保暖, 唔係就好快死.

應該係

左邊隻眼的確一時時睜大一些合埋

相思

拎佢見獸醫啦,
好人有好報

有無平獸醫介紹

放左佢啦屌你 ，有無問過隻雀同唔同意先

諗住照顧到佢咁上下就放返走佢

咁就差唔多，算你啦

香港俗稱相思
仲細但唔算初生，學飛年紀
去雀仔舖買糧同蟲佢食啦

邊到有

隔離有筷子
開餐?

樓主走先，呢到我頂住
早兩日有個post 又係執到雀，條友俾人屌到仆街

驚禽流感？

你邊區？

之前執到 已經養大左